偷二百餘罐奶粉 停職男警被捕

偷二百餘罐奶粉 停職男警被捕

一名停職男警涉嫌在上月偷走260罐奶粉，昨日被警方拘捕。

警方表示，這名早前因涉及其他案件被停職的男警，涉嫌在9月18日，在屯門區一幢工業大廈企圖偷走約120罐奶粉，總值約2.5萬元。他在一星期後，即9月25日，涉嫌於同一工業大廈偷走約140罐奶粉，總值約2.9萬元

新界北總區重案組調查後，昨日在荃灣區拘捕這名警員，他涉嫌企圖盜竊及盜竊，在深夜仍被扣留調查。

《蘋果日報》引消息稱，涉案男警員隸屬西九總區重案組，已加入警隊12年，早前涉嫌欺詐警察儲蓄互助社，疑申請貸款時隱瞞自己的債務。新界北總區重案組接手跟進後，於今年4月在西九龍區，以涉嫌欺詐把他拘捕。

個巴打唔洗祼跳了